Mile Ho Tum
Mile ho tum humko
Bade naseebon se
Churaya hai maine
Kismat ki lakeeron seMile ho tum humko
Bade naseebon se
Churaya hai maine
Kismat ki lakeeron seTeri mohabbat se saanse mili hai
Sada rehna dil mein kareeb hokeMile ho tum humko
Bade naseebon se
Churaya hai maine
Kismat ki lakeeron seMile ho tum humko
Bade naseebon se
Churaya hai maine
Kismat ki lakeeron seTeri chahaton mein kitna tadpe hain
Sawan bhi kitne tujh bin barse hain
Zindagi meri sari jo bhi kami thi
Tere aa jaane se ab nahi rahiSada hi rehna tum
Mere kareeb ho ke
Churaya hai maine
Kismat ki lakeeron seBaahon mein teri ab yaara jannat hai
Maangi khuda se tu wo mannat hai
Teri wafa ka sahara mila hai
Teri hi wajah se ab main zinda hoonTeri mohabbat se
Zara ameer hoke
Churaya hai maine
Kismat ki lakeero seMile ho tum humko
Bade naseebon se
Churaya hai maine
Kismat ki lakeeron seTeri mohabbat se saanse mili hai
Sada rehna dil mein kareeb hoke